---
title: "Il regalo per papà"
date: 2006-01-10
draft: false
tags: ["ping"]
---

iLife &rsquo;06, ed era facile (quando esce iLife &rsquo;06, se non a inizio &rsquo;06?). Mio papà sarà contento, perché iPhoto è stato clamorosamente migliorato in funzioni e velocità. Dovevano fare l&rsquo;Expo prima di Natale&hellip;

Cercherò di interessarlo anche alla nuova opzione di gestione blog, ma sarà difficile.